LI.US 理想汽車被撤銷免購置稅

爽

抵死

佢得咁nissan serena 都得啦！

你竟然開電車post

笑死，原來果款停左產

架車本身停左產

屌

傻散畀人呃貨

Yo
好耐無見

Byd e5 同e6都係停左產

10年出

仲等我開心左下

你put?

真係見呢條新聞賣左就慘....

無呀
空倉中
不過我自己好憎LI

真

其實全部都死
上網搵到個list 水蛇春咁長

Btw
換電我自己覺得相對於插電來講係比較efficient 嘅做法（因為集中資源去插電）

但將來某一日換電應該會係變左premium feature
插電應該先係未來大趨勢

你呢個睇法我認同，大勢充電係必然，換係可以，但唔係蔚來咁樣換，好高成本點賺錢
應該好似蘋果咁，歡迎返廠換先係王道

屌 大陸好on9

成個list都係停產車

经统计，第四批至第十四批《减免车船税目录》和第二十二批至第三十批《免征购置税目录》发布后，分别有4121款和2029款车型在12个月内无产量或进口量，拟从相关《目录》撤销。现予以公示，如有异议，请以书面或传真、电子邮件形式反馈。

出黎做咩鳩

高位重貨

呃貨

富途又係仆街 完全無quote 呢句野 呃鳩人

點會咁㗎，LI股票只係大陸人先會買，點解唔NIo

點賺錢呢個問題真係講中哂
佢宜家都唔係賺錢為主嘅
拎投資者啲錢去補貼班車主
車主使用感梗係好